馬提露主演藍絲微電影「大家都係香港人」上影 大家快入來欣賞下

馬提露個樣做得個警察老母
好心換個老d男演員做佢老公啦

藍天使

香你老母
係中國人
漢奸港獨偽藍

佢落街畀人打到爆缸
跟住上微博想圍爐𠴱陣
啲大陸狗安慰佢話
唔緊要啦佢都唔係偶像派
係實力派演員

都係支那人

點解用iPhone？？？

入邊個黑警有躁狂咁 兩公婆吵架 feel到個黑警想打馬提露，比個食客屌兩句又想出手，寫到咁現實

唔講以為套野係黑緊黑警

真正狗都唔屌

講還講，咪send圖

依套野大把黃想睇

我重等緊6年前既血傘

奇異之四十路馬蹄露

狗就係狗

嘩屌我啱啱食完飯

點解得咁少愛国演員
一哥聚會嗰班愛国心去曬邊

馬提露係後樓梯喊個下 好心+返18+啦
嚇死人

佢燈到美心又跳樓又賤價賣月餅都嫌未夠?

實力派用個下爬做戲

沉默之聲

有無瀨過習帝條根先?????

都係中國香港人呀
馬蹄露搞港獨?

請禁停+dislike

個套電影來 拍緊
依套微電影 快d

血傘都係電影 所以拍左6年

笑下就算啦

我想嘔呀

來自iphone7

大家都係香港人又要話人黑暴

好似話唔好dislike
直接report is ok

睇到我幾爽

狗女就係要被人歧視

大家都係香港人，點壓警察要打壓自己人

個老豆老母咁撚柒醜
有咩可能生個咁靚嘅女

獵奇心態令我好想睇呢個八婆點影衰香港人
但唔想幫佢加view
可以點

醜人多八怪

咪睇微博link

佢係樣衰先做到奸角，邊有實力姐

曲咩，擺明直線抽激警察係過街老鼠

侮辱警察，呢個馬蹄糕一定係偽藍，披著藍色皮既港獨黃絲藝人，好嬲

劇情係show狗女比人恰 馬提露頂唔順 隻狗入醫院 其實睇到好撚心涼

哪一個香港人因為愛黨接受妨礙司法公證同作假證供

佢係飾演黑警嘅老婆，係咪暗示緊啲黑警鍾意玩五十路

屌 諗起佢個樣尬係個心度打格仔啦
仲叫人睇唔撚係呀

香港沉默之聲就唔該你沉默到落地獄啦

天賦都係實力一種

天使來

對差佬做成二次傷害

咪撚入個微博link

咩沉默之聲？沉默就咪撚咁多嗲啦on9

犯国安法，拉得

可以當笑片睇

嘩藍天使

屌原來係馬蹄露不了

段片有樣野講得啱喎

小朋友唔想同你玩未唔同你玩囉 好正常咋喎
仲要話同小朋友傾下 唔通你想恐嚇佢呀
喂 做咩唔同我個女玩
唔關狗女狗仔事 幼稚園小朋友係咁㗎喎
不如立條例規定一定要同你啲狗仔玩

Report 爆佢！

藍絲係要人逼人同佢玩
唔岩玩就咪一齊玩啦 逼人都有

屌你父哥些牙條咁能7既女比我睇

Report + dislike

藍絲大片絕無僅有 忍耐下

佢個下巴咩事

推

on lun 99
一方面要人不分顏色
下面又打藍心心

我屌

中國人基因

講還講

乜佢唔係拍「我係一隻冇人幫襯嘅香港雞」咩？

套戲係咪港獨
點解唔係叫「大家都係中國香港人」

拍片教路？

上次比人打到嘔血果個?

唔緊要啦你係樣衰嘛，出少啲街囉咁解

如果香港人真係係餐廳見到狗
咁撚樣撚鳩佢
應該直接入左狗屋被自殺

成班藍天使
冇個正常様嘅

小妹妹無辜的

係咪串緊黑警

杯9黑警，你我有責。
我就係要呢啲！

點解黑警連自己屋企人都保護唔到

私煙會唔會好嬲 冇佢份
重有大波man

推呢個

笑到仆街
：又話狗保護香港市民 連自己屋企人都保護唔到
唔知以為套嘢叫黑警

媽吖我想嘔

we are hongkongers

一帶一露馬蹄露

Report 爆佢

呢套野好正喎

沉默之聲少數派

好撚好笑喎

樣衰黎講佢都算係有實力嘅

以前大埔落吧，佢隔嚟枱，之後仲一齊玩，好彩冇下文。

睇咗
成套都好撚搞笑
首先一開始馬蹄露啲演技好唔掂已經夠鳩
之後佢個女比人寫狗女兩隻字嗰時我大笑咗
去到後樓梯喊戲啲演技仲廢過中學話劇社

佢外甥好黃

係鄰近國家播係關香港咩事?
咩都加香港就以為佢真係香港人咩
屌你老母死開D啦.jpg